今日各區都勁過8月5。 全民罷工

廢好撚多Wo d狗就勁過啦